係巴士 忍尿定忍屎比較輕鬆？

當你係高速公路 仲要塞車
忍尿
忍屎